今日同樣要支持蘋果

響肥佬黎出事第二日既頭版廣告
證明香港都仲有願意俾錢黃媒賺既商家
支持蘋果，同時支持呢d商家
係令更多商家藍轉黃/擴大黃色經濟圈既關鍵

希望大家多多支持

人呢